香港民族革命｜靚相交流區

文宣圗／攝影作品都可以
一齊分享下

磚：

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

仲有冇

有樣唔好出啦

夠膽挑我機？

內心呼喚

香港民族，前途自決

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

見晒樣喎屌

立場有post ig片

第一張model相真係丟架

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚貓(會員#71341)唔好以為你同另一隻一毛狗不和就冇事

hello巴打！介唔介意add一add我tg: sycamorest

啱啱無quote到
hello巴打！介唔介意add一add我tg: sycamorest

靚

第二三張

冇比人𨳒咩？
成日九里完已𨳒鳩人景相

我都諗住影相幫手Promote 下比場運動，因為畢竟IG你加啲hashtag點都會有外國人睇到。

我嗰啲相全部全部冇出樣，前兩三日喺銅鑼灣部相機嵌着蓋都俾人單單打打。

我依家都轉左齋影差佬同清場算，影相原因唔係為呃like, 只係想為香港做啲野，但畢竟我唔想阻住場運動，而家我都積極考慮緊收皮！

巴打我地想整postcard係機場集會派～not for sale的，可唔可以問你拎最後兩張相既copyright
會俾返credit，同埋如果ok可唔可以比原圖我地唔該曬！！

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

巴打係記者？ 定係純粹full gear去前線影？

好靚

第三張型到痴撚線。。。。。。。
一定要繼續影

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

啱。一開波就冇人𨳒你有相機

留名

巴打們啲相都好高汁啊
有冇ig 可以follow？

那不是我的，這些才是我的

曾有韓國人inbox我IG講話支持香港同想要了解情況，之後7/7仲特登飛咗黎睇protest，我帶佢由朝行到晚，解釋比佢聽香港發生咩事，人哋都有相機喺身。

我都知佢哋驚，我都已經相機向下，又嵌着蓋。但俾人單單打打唔好受，我都係想一為香港做嘢啫，勁傷心😑

著反光背心企記者格離？

五毛可唔可以去天漄講

巴打係咪有記者背心/證？
我見你ig有啲相行得好撚前

轉post

巴打係記者？

.

又話唔好影相？唔怕比人打？

sort of

打你老母

如果企太前 真係有機會比狗打

呢啲時候仲有心情玩擺拍...見到都想嘔

手足，啲相係咪你影嘅？我哋整緊明信片，去機場派比遊客，可唔可以用你啲相？

可入整明信片谷

但相片做文宣係咪都緊要？

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

無見過有任何文宣需要呢啲假相
明眼人一睇心諗做乜鳩
出面打生打死你有時間影呢啲抗爭沙龍

之前有D文宣就係有呢種相做架喎
乜都反?

推

大家各有各做 嘈乜鬼

有冇link

睇完都無save啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

喂含撚貓(會員#71341)，你含撚啦屌你老母，扮傻!

請不停重複問佢屙尿起左腳定右腳

巴打如果係自己影記得落水印!
連登新function

落乜，靚相梗係keep原圖

意思係你up上黎個陣
原圖自己keep

盡量up原圖多個人幫手backup

冇喇😂依家出到去都冇時間影相

唔洗理隻on9 奶共貓
多謝佢推po就真

再選？

香港民族，前途自決[/quote]再選？[/quote]
口號係香港民族，前途自決
個Topic話香港民族革命攝影嘛
唔搵佢搵邊個
（天琦階段未出現「香港民族」口號）

( Show Blocked User - 空白貓 )

其實我一直都睇唔到佢打乜🙈🙈🙈🙈🙈

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚貓(會員#71341)唔好以為你同另一隻一毛狗不和就冇事

喂含撚貓(會員#71341)，你含撚啦屌你老母，扮傻!

當埋文宣圖整合POST得唔得

巴打功力好堅，兵荒馬亂，構圖竟然咁靚！

😢😭😭😭😭😭多謝

唔撚識影相

冇證真係會比人咬唔建議大家去
利申：有證

有無ig可以睇？

Press

無啦，我無擺public ig。

認真 想要證 我既貢獻只有影相同創作

有無tg,想索取一張原相，不知可否

校媒？

網媒仔，細心留意多謝支持

人工高？做緊某大報freelance 攝記
但唔成日出我去反送中
學校又冇編委想搵網媒做去影
得件背心仔比班ptrb 禁落地都似

唔好諗咁多，香港傳媒得hk01有錢

01長期招人
有冇識網媒/freelance 請人想長做
唔係淨係反送中
理想想做職業攝記

push

相？？？

Freelance 攝記其實有咩要求 或者應該咁講點先做到

ching你好 想問你攞相整文宣 但可能無乜人睇 唔知你介唔介意俾一俾原圖我？ 會俾翻credit你

我哋可能識

睇漏問號

編委

勿相認

定係你都係

好靚！

好帶故事

特別鐵欄果張 d鐵欄好似強權打壓張傳單咁

818維園集會

有冇人見過一張馬路兩旁企滿full gear義士
中間石壆有一位義士回頭望

嗰張相?

多謝

我都想試下freelance 測試下自己頂唔頂得順 有冇攝記巴打可以講多啲 指點下

打撚死你全家呀死黑警

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

可能影得一般，純分享

應該今年香港新聞攝影冠軍

好靚有無ig 想follow

呢張？

自爆不了 有緣會見到

有無大師講下第2張點影? 咁wide無distort既

50mm f1.8來的，不是廣角鏡。

其實都冇咩特別技巧，只係手動調校到無限遠。部相機校到固定用屏幕顯示，而唔係觀景窗。之後向後退盡量擺多啲眼前嘅景物入去個屏幕度「用屏幕構圖」。構圖嗰陣多啲注重兩邊平衡同埋唔好手震咁囉。

其實最重要都係走多啲，啲角度試試下就搵到。本人手頭上都係得支手動50mm古董鏡見得下人，因為一鏡走天涯，好多時候焗住周圍走而唔係企死喺度。

兩幅相啲色都冇執過，係我支老爺鏡原來發色。

其實都唔係好明 我準備買第一部機學影相
幾鍾意你張相個視覺

你個ig Search 唔到既

依加search得到架啦，fix 翻好👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

可以direct 我ig，我可以講得detail啲 uuuuu0925

我搵緊一張係 影住一大班手足拎住光復香港 時代革命 舉起行 背景好似係銅鑼灣個頭 搵左好耐都搵唔番
有無巴打會有呢張相

東涌地鐵站個日有個小朋友冇證冇反光衣都跟大隊跳入閘影
俾隻速龍喝到仆街叉住後頸搵人夾佢
不過個個記者都諗緊點衝落電梯冇人理佢
最後唔知佢點

主題性不足

我都係想記錄吓啲戰鬥畫面，冇咩特別諗要表達咩主題。下次再影我諗下點可以有多啲主題性。

BTW，你擺啲專業攝記嘅相同我比較，會唔會太睇得起我🙈🙈🙈🙈🙈 啲器材都爭好遠，我呢啲都係老鏡慢拍嚟

反送中攝記表示企近D比仼何器材重要

咁post唔多唔少害死手足

你企近啲但手頭上用緊得一支定焦手動，對焦最小要5秒，定焦好多時又唔能夠企左近。

我講唔只器材，系技術都有差別，所以先話你將我啲業餘人士同攝記比系睇得起我🙈🙈🙈🙈🙈

多謝😢😭😭😭😭😭

有follow 你ig

求ig

路過正評。

有冇人知2:26 張相原link出處係邊？
應該攝於721,728 上環

立場有張類似既，好正

仲係現場見過你
利申行家

知邊個only

請問係咪你影？最後個張可唔可以拎嚟畫畫參考圖

想問乜證都無 係咪最好唔好留現場跟記者去影

唔好，你咁做好危險

想問舊登係咪突登申請張

呢樣唔清楚

見到記協申請唔難
只不過自己樣樣都唔合資格

第三張正

依家真記者有證都俾人打俾人噴，喝你話你係咪假記者
叫你俾證之後會扯你證扯頸繩
你冇證你估會點

香港係無所謂既假記者
唔好比死差佬誤導

每個香港人都有新聞自由 有採訪權
所以有網媒 有自由記者 有公民記者 有freelance攝記 既生態

記協係工會 唔係公司

你知我知隔離街隻狗都知
就係拉人個班唔知

好想上前線記錄底
但無反光衣無記者証淆晒底

有又好冇又好，唔好阻到真正攝記，唔好亂影大頭其實冇乜人會捉你，同埋上得前嘅話就自己take 風險

仲信香港有自由
尋日係銅鑼灣先屌鳩人冇證

點解天水圍無？

我都冇 都係睇路走位

thanks 好鍾意你張相

冇問題 tag返我就得我ig係
唔好意思呀巴打，我平時幫人畫畫會收錢

相機好差 損眼勿屌

之前係灣仔, 過馬路時見到
白字噴漆
細細隻,直寫既
光復香港
時代革命
有冇巴打知我講邊隻嗎?
想搵番

痴線。。

好癲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有諗住係連登組隊
係始終咁樣有風險

文宣明信片出咗未？

求救 部機中椒可以點清

嘩
世界級捕捉

富士菲林要改名做義士菲林
咁多手足用

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

好多富士

呢張同Joker好襯

太重味精 原汁D仲正

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

好靚
利申: 唔係我影

20/10影

中學定大學

大學生有無方法之前同朋友講緊公民記者 但香港政府對於公民抗命好似唔受呢套

出現左啦

唔好激嬲中共

如果讀傳理應該會有campus tv之類？
再唔係幫手搞學生報？
呢個我都唔係好清楚

公民抗命不嬲都犯法
你睇下蕭雲比人拉左幾多次就知
睇下你承唔承受得住比人拉呢個風險

不嬲飛機卡都國藉都填Hong Kong